[2014] 黎棟國：旺角地窄人多不宜催淚煙

2014年10月4日星期六

保安局長黎棟國表示，昨天旺角衝突現場環境相當狹窄，聚集人數很多，若放催淚煙驅散人群，會有危險。

黎棟國召開記者會，被問到為何昨天只用人鏈而不用催淚彈控制情況，他回應說，現場地理環境相當狹窄，聚集人數很多，佔中和反佔中的群眾站在一起，中間是警員，若放催淚煙，情況會有危險，並不適宜。

他又強調，特區政府全力支持警方以專業態度處理這些極難、人群極多的場面。

佢哋而家唔會理你咁多

???

記者朋友會唔會問下

推